台灣人做到點解香港人唔得

人哋太陽花佔領到行政院
成日笑人台仔廢只識扑嘢
咁點解我哋唔得

得 一定得 香港人一定得

因為人哋當權嗰個仲係人，我哋嗰隻畜生嚟

衝入去直接宣佈獨立都得

因為藍綠兩黨加埋都不及土共1%

push

人地有立法院長頂住同大口狗唔同

3pm

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post:
得閒入post幫手推，好多人仲on99推緊舊post(公海完全冇人睇到)

人哋太陽花行政院D警係舉高雙手叫人唔好沖
香港果D?

人地政府要考慮選票

因為台灣啲警犬廢

人地總統係民主選出黎
4年後既選票係好重要
林鄭玩9香港人有咩成本?

因為人地果啲係有腦既警察 唔係警犬淨係識吠

一味話沖唔到

屌你咩對方重裝備呀

韓國人做到，點解香港人唔得?

太陽花

重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

點同 我地對抗緊既係世界上最大霸權 連美國都奈佢唔何的國家